﻿001	つまり、罪域を裏切れと言うんですね<br>この俺に？	VO_andechs.andechs_sys_0031
002	そうだ――この罪域を救うには、<br>もはやほかに方法はない
003	…………
004	悩む気持ちもわかる<br>お前はまさに騎士の中の騎士だ
005	その誉れに泥を塗ることは、<br>余にとっても本意ではない<br>だが――
006	いえ、俺の懸念は<br>そんなことではありません
007	俺は、怖いのですよ。陛下	VO_andechs.andechs_sys_0016
008	怖い？<br>この罪域において最強の騎士である<br>お前に、恐れるものがあると？
009	はは！　そう在る為に己を鍛え、<br>使命に殉じてきましたからね！<br>ですが――	VO_andechs.andechs_sys_0007
010	…この道は、<br>ひとりで歩むにはあまりに険しい	VO_andechs.andechs_battle_0019
011	すべての結末を見、<br>この足がそれらを踏破するまでに<br>俺の覚悟が保つかどうか…
012	…ああ、それは
013	だが、案ずるな<br>お前は決してひとりではない
014	どれ程の苦難、<br>如何なる試練を前にしようと<br>人々は“必ず”立ち上がる
015	アリウス陛下…
016	忘れるな、アンデクス<br>我が罪域において<br>もっとも誉れ高き騎士よ
017	どんな時であろうと、<br>その歩みを止めぬ限り――
018	決して、お前は<br>ひとりなどではないのだ
019	――――
020	罪、罪、罪――<br>なるほど、これがヒトの咎か	VO_uroboros-c.uroboros-c_sys_0031
021	我が“まどろみ”に等しき時の中で、<br>このような悪徳が蔓延っていたとは…<br>クク、耄碌（もうろく）したものだ	VO_uroboros-c.uroboros-c_sys_0010
022	だが、これで…	VO_uroboros-c.uroboros-c_sys_0007
023	色欲、怠惰、暴食<br>三つの罪域は一先ずの安定を得よう
024	とはいえ、しょせんはその場しのぎ<br>時は決して待ってはくれぬ
025	――さあ、どうする？<br>うぬらはこの破滅を前に、<br>どう立ち向かうのだ…？	VO_uroboros-c.uroboros-c_sys_0008
026	なぜ――
027	なぜなのです、我らが姫よ<br>貴女がなぜ、奴らの尻拭いなどを…！
028	…ザフィリスか	VO_uroboros-c.uroboros-c_sys_0007
029	楔の化身たる獣を誅したのは人の意志<br>なれば罪域の破滅は彼らの自業自得
030	あの“強欲罪域<br>＜アヴァリティア・ベルト＞”と同じように<br>“世界の殻”から追放なされば――
031	喚くな、バカ者<br>敗者が場外で吠えることほど<br>みっともないものはないぞ	VO_uroboros-c.uroboros-c_sys_0001
032	うぬはヒトの手により敗北し、<br>地上の“よすが”となる肉体を失った<br>すなわち、世界を導く資格を失ったのだ	VO_uroboros-c.uroboros-c_sys_0002
033	しかし――！
034	我はあやつらを<br>次代の“理”の担い手であると定めた	VO_uroboros-c.uroboros-c_sys_0007
035	ならば世界を“創り”し先達として、<br>このくらいの手助けはあってもよかろう
036	…あの者たちが？
037	この世界がヒトの世となるのであれば、<br>そうなるのが当然の帰結よ	VO_uroboros-c.uroboros-c_sys_0004
038	ああ――ようやくだ<br>ようやく終わる<br>この無意味な存続も、無価値な生も	VO_uroboros-c.uroboros-c_sys_0016
039	…姫
040	いずれにしろ、今の世の滅びは近い<br>次に訪れるものがあやつらの望む明日となるか<br>あるいは――
041	その末路を、我らは甘んじて受け入れよう<br>…もはや、ここに在る意味すらない<br>過去の亡霊として、な	VO_uroboros-c.uroboros-c_sys_0010
042	…………
043	蒼――
044	どこまでも続く海<br>白銀の雲に抱かれ輝く空<br>その何もかもが――胸を焦がす
045	どうして私はここにいるのだろう<br>わからない。相応しくない。力足らず
046	手にした“盾”が妙に重い<br>あれだけ訓練を繰り返して、<br>手足のように馴染んでいたと思ったのに
047	どうして…？	VO_dafne.dafne_battle_0019
048	頭の中にあるのはただ、その疑問だけ<br>ああ、なぜだろう。どうしてこんなにも――<br>私は、夕暮れの空が待ち遠しい…
049	ダフネ様！<br>積み荷の確認、終わりました	VO_knightm.knightm_sys_0001
050	どうやら、あの大嵐でも<br>物資の損耗は軽微とのことです
051	それはよかったです<br>では、すぐに船を動かすように<br>船長殿に連絡を	VO_dafne.dafne_sys_0007
052	この船の積み荷は、王都ソドムにとって<br>掛け替えのないものです<br>くれぐれも安全を期すようにと	VO_dafne.dafne_sys_0001
053	承知いたしました！	VO_knightm.knightm_sys_0032
054	ふぅ…	VO_dafne.dafne_sys_0030
055	あら、ため息？<br>いけないわ、何か心配事かしら	VO_nicaia.nicaia_sys_0005
056	…っ、いえ！<br>申し訳ありません、気が緩んでいました<br>お恥ずかしいところを…	VO_dafne.dafne_sys_0035
057	あ、いいのよそんな！<br>ごめんなさい、<br>別に責めているわけではないの	VO_nicaia.nicaia_sys_0035
058	ただ、何か心配事がありそうな<br>お顔だったから	VO_nicaia.nicaia_sys_0007
059	あ、いえ<br>私は普段からこういう顔ですので<br>お心遣い、感謝いたします	VO_dafne.dafne_sys_0011
060	そう、かしら？<br>…もしかして、わたくしが話しかけるのは<br>迷惑だった？	VO_nicaia.nicaia_sys_0006
061	そのようなことは、決して！<br>ただ、その…貴女様のような高貴なお方と<br>お話しする機会が、今までなくて…	VO_dafne.dafne_sys_0039
062	まあ、そんなことを気にしていたの？<br>生まれなんて、<br>別に気にすることはないのに	VO_nicaia.nicaia_sys_0005
063	気軽に、ニカイアと<br>呼んでくださっていいのよ？<br>お父様もイムヌスも、そう呼ぶから	VO_nicaia.nicaia_sys_0001
064	えっ、そのっ、<br>流石に姫様を呼び捨てはっ!?<br>首が飛びますっ！	VO_dafne.dafne_sys_0025
065	もう、大げさよ？<br>その程度のことで部下の首を飛ばす<br>王なんて、いるものですか	VO_nicaia.nicaia_sys_0008
066	いい、ダフネ
067	は、はいっ	VO_dafne.dafne_sys_0004
068	貴女は我が罪域の誇る精鋭――<br>紫炎騎士団の“盾の団”を統べる<br>“盾の乙女”。誇りある立場にいるの	VO_nicaia.nicaia_sys_0003
069	わたくしのように、<br>ただ生まれが良いだけの女とは違います<br>これは、胸を張って良いことよ？
070	そんな、私は…
071	キュィ！　キュィ
072	ほら、セルジークもそう言ってるわ<br>もっと自信を持って！<br>そしてわたくしのことはニカイアと！	VO_nicaia.nicaia_sys_0007
073	むむむ無理ですっ！<br>お許しください、ニカイア様！	VO_dafne.dafne_sys_0025
074	そう…残念だわ	VO_nicaia.nicaia_sys_0022
075	でもよかった<br>少し、肩の力が抜けたみたい	VO_nicaia.nicaia_sys_0008
076	…あ
077	貴女が気負う理由はわかります<br>四方を海に囲まれたこの罪域では、<br>海運は民の命運を握る重要なものですもの	VO_nicaia.nicaia_sys_0001
078	でも、貴女がその護衛を任されたのは<br>その能力を認められたから
079	この罪域に住む民の笑顔は<br>海運が支えているのよ<br>そう思ったら、頑張れるでしょ？
080	…ええ。私、この地が好きです<br>だから、ここで暮らす皆に<br>笑っていて欲しいとは思っています	VO_dafne.dafne_sys_0005
081	ふふっ、だから貴女はいつも通りに、<br>自然体でいればいいの	VO_nicaia.nicaia_sys_0007
082	キュ～ィ!!
083	ほら、セルジークも頷いてるわ<br>ね、だから自信を持って？
084	は、はい…	VO_dafne.dafne_sys_0004
085	（ニカイア様の笑顔がまぶしい<br>この方はきっと、本心でこう言って<br>くださっているのだろう。でも――）
086	…これが私の、普段通りなのです	VO_dafne.dafne_sys_0030
087	うん？　今、何か…	VO_nicaia.nicaia_sys_0006
088	あ、いえっ、なんでもありません！	VO_dafne.dafne_sys_0039
089	…私は職務に戻らねばなりません<br>申し訳ありませんが、<br>お話の続きはまた、のちほど	VO_dafne.dafne_sys_0001
090	あ、そうね。ごめんなさい<br>わたくしったら、<br>口を開くとお喋りが止まらなくて	VO_nicaia.nicaia_sys_0011
091	イムヌスにもよく叱られるの<br>淑女たるもの、常に慎みを持てって…	VO_nicaia.nicaia_sys_0030
092	団長が、ですか？
093	ええ、騎士の妻になるのなら<br>外聞は大事にしろってよく言われて…<br>あっ、ごめんなさい	VO_nicaia.nicaia_sys_0037
094	今、お仕事に戻るって言ったばかりなのに<br>引き止めてしまったわ…
095	お顔を上げてください！<br>この場面を人に見られたら、<br>それこそ私の外聞が死にますっ！	VO_dafne.dafne_sys_0025
096	キュキュィ!!
097	あら？　どうしたの、セルジ――	VO_nicaia.nicaia_sys_0005
098	きゃっ!?
099	ニカイア様ッ！
100	グギャッ!?
101	お下がりください、ニカイア様	VO_dafne.dafne_battle_0019
102	盾の団総員、ただちに警戒態勢！<br>レヴィアタンの“食べ残し”です！<br>至急、応戦してください!!
103	ハッ！<br>総員、聞いたな!?<br>すぐに陣を整え、応撃しろ…！
104	伝令役をひとり！<br>至急、この海域を離脱するよう<br>船員に通達を！	VO_dafne.dafne_sys_0002
105	ハッ！
106	ダフネ、わたくしは…	VO_nicaia.nicaia_sys_0001
107	ここはお任せを<br>セルジークの力を借りるまでもありません
108	フシュルルゥ…！
109	無理に倒そうとする必要はありません<br>ここは船上――<br>海に落としてしまえば、逃げきれます！
110	押し返します…ッ！	VO_dafne.dafne_sys_0010
111	…ちっ<br>厄介なことになったなぁ、これは	VO_andechs.andechs_sys_0017
